唔好再要求林鄭同警隊高層下台

因為
不怕神一樣的對手
但最好有__一樣的對手

agger